家用去向的迷思

以前未出來做野
父母供書教學仲要俾零用我呢個打把仔嘅時候都未聽過佢地話屋企唔夠錢用要慳啲
而家出埋來做野俾埋家用
反而成日聽到佢地呻屋企唔夠錢洗
最慘係屋企環境冇變好到
反而覺得伙食仲衰啲
以前一家人坐低食飯啲餸都正正常常
而家返工 夜返，留飯
啲餸反而仲衰過雞翼魚蛋湯
我甚至試過麥樂雞一碟同白飯一碗
咩事

麥樂雞一碟白飯一碗

嗰時好似做咩10蚊10件麥樂雞
結果其中6件變左我嘅晚餐主菜

算好啦你我屋企無人煮飯無人執屋
零用錢只係俾到16歲 之後學費都係自費
家用咪又係照俾

細個同你呻黎有撚用咩, 你都未搵到錢
呢啲緊係留番你大個搵到錢先呻架啦 等你可以再俾多啲家用佢地